iherb壞壞地？

點解明明放入賺物車話有存貨到賣單又話缺貨